有冇人鍾意露營車？

好撚正點解香港冇露營車架

香港有 不過好似多數都固定位置
唔會周圍走

好似係因為運輸署唔批

Yes, 澳洲好多買van 再改

好葡萄

識玩一定係玩露營車

樓價跌既野政府唔會做

香港咁細郊外又冇位泊

泊街

I like this

一邊食大快活一邊坐係露營車前

簡直係天堂

新嗰啲先正

Bb

天地有正氣

個個訓露營車邊個買樓

你兩個仆街衰到痺!

好似美食車呢類政府都搞咗鑊金嘅，架架都蝕住做

然後又要俾消防批，又要俾運輸署批，又要俾食環批

露營車煮野食又洗唔洗呢
住埋又話人地泊街炒牌，又話唔俾瞓車要開走，又拉低樓價

政府俾仲奇

Btw我都想要返部

細細個既夢想黎

有廁所果d會臭

我比較鍾意日系果d

太細部啦

合法露營 => 非法泊車
合法泊車 => 非法居住
基本上除咗私人土地固定位置, 行出街去邊都係犯法
仲未計沖涼煮飯沖廁嗰啲會唔會有機會犯其他法例

整個caravan park,比人平租泊低，有水有電。出入火車站靠小型shuttle bus 心入面好想咁生活，一班人好似一個小社區咁。

但係係香港做唔到

露營車要廁所做乜
直接回饋大自然仲好啦

上個月係澳洲租左回送露營車$1一日好正

1蚊咁平

算鳩數啦 香港講呢d
有既話我都整返部呀

題外話，請問巴打係唔係普通國際牌就揸得呢款車？

露營車仆野

RV

係呀，我上網捕左兩個幾星期
露營車公司租左車出去啲人渣左去第二個城市，佢要搵人渣返返去原本個城市
但呢啲deal會有時間同公里限制
但會係合理範圍
好似我呢個deal 係6日時間2200km內由cairns 渣返Brisbane
露營車公司仲補貼左我$100油錢

大部份公司係有國際牌就得
但我租呢間Apollo 會有要求係要有2年牌先租得，但你上網book 時佢唔會check
最後係睇你拎車時個staff會唔會揸正黎做

車的車牌都出唔到，多謝廿年如一日的運吉署

T 牌出街可唔可行

拎塊鏡嚟晾衫

好撚正

仲有benz部 marco polo

好正 不過香港租一晚都勁貴

我

幾錢